反本民青狗嘅狗好煩又好弱智

Logo 藍色就係鬼
梁天琦同左膠食飯就係鬼

咁教主成日同黨員食飯，皇上同高達斌合照呢？食飯姐，又冇簽咩條約。

好多叻人都跌晒船/打成反骨喇，得返班蠢人圍爐